多謝燒山!!! 「林鄭唔選特首，代表CY有機會入閘」

點睇？真係世紀大燈神